小米哭喪區

媽，孩兒不孝

聽日再跌

技術調整ojbk

21蚊入左5手

same 當做定期1年後點都返家鄉既

12手均價19.78

$15 is a must

邊一日開始散戶賣盤多機構買盤多先係入貨時機
呢幾日買盤最多全部都係富途，起碼沽到班散戶驚到散貨先會係轉燈日子

drop to zero

drop你們的媽b

10見

無得升la 88

lm